一萬上五萬 每日3場（17）

齊贏

秒跟

客晉都未派彩

樓主有料

終於開post

乜都未 我私下入多左啲啲客勝@2.82

係亞冠仆街 想係亞冠起番身
好似捉到路點買

小跟探路

半場0.5大

尋日好似開哂主盤 臨尾兩場鳩買主都中

亞冠 不可一 不可再

等你心水，多謝琴日街蛇祖記重心，及時止血

怕左亞冠假波

留名

2場亞冠 2.5b 有無得諗？

係

Same

仆街馬會做嘢咁撚耐

true
咪鬥氣

主場無敵系列

琴晚淨係買左兩場亞冠 魯能對家 恆大對家
因為唔信中國野 今日繼續上港對家

琴日搞成咁今日唔跟亞冠了 專心買馬
祝kai蛇贏

支持

亞冠針到pk

等馬同埋日聯尻杯玩下大細算

等Kai蛇重心歐聯盤 齊羊

Kai sir 今晚出唔出日本？

有冇同路

好似早左啲買

悉尼盤點睇

有冇隊友跟

1.17

Ching做咩咁勇show ac number

戒賭了想？

想人捐錢俾你？ show ac no.

1.17都輸 呢世唔賭波

g持

19884908

你唔會再有ac賭

樓上 幫你撞下密碼先

係時候戒賭

幫你戒賭

唔好再撞喇 佢今晚買唔到波喇

煩少少囉 要Reset

前鋒盤點睇？

亞冠真係不了

1800亞冠2場下盤有冇同路？

有得諗，前鋒踢落係亞州高半班

未必贏到盤

蔚山好似未必贏到

主勝開到1.36應該都贏到嘅

屌左角大

亞冠買盤驚 想屌1/1.5s

Kai蛇都未出 個個就屌曬

Kai 蛇

等緊kai 蛇 出心水,今朝跟左兩條,中哂

Kai sir

點捉

柏雷素爾w

上海佬買盤+fg有冇人支持?

街蛇幾時出水

等你出水屠馬會

1. 2x1 水手第一隊入球 串 臭腳第一隊入球

臭腳係咩？

你隻腳

注嗎？

想知注碼

Gun

30$試跟

買幾錢？

跟 齊羊
有冇手足 鯨魚2.5大波

咩叫串？

好撚串咁喎你

弱者唔好賭波啦

得1.62

清,你果然係冇賭開
得閒黎我屋企學下野

串燒啊

大力水手

Gun!!

kai蛇注碼幾多?

好笑依個

唔係呀
講緊FC 東京 個邊好多水手服

真係有睇開波喎,澳職ching
玩到中岸水手都出埋

咩叫2x1? 買兩次？

屌

1.2x1呀 清

同一條飛買兩次，你會有意想不到既驚喜

即係一注落100，落兩次

你真係唔識架喎
買2次呀

支持戒賭

掉一舊水試下溫

引撚哂班on9入嚟

跟, 唔洗多講

dllm咁多新手

即係點？買1.2倍注碼但係淨係可以買一次？
分開左買會點？新手

2x1咪等於2囉小學冇教過啊？

得1.33，等即場睇下點先

2x1 即係買20幾次第一隊入球
（當你本身買$100一注，即係買20幾次$100第一隊入球）

我當年入左馬會做電話投注員
訓練左1年出黎
而家乜都識賭. 6x63都買過 殺鳩馬會

咪撚賭死返出去啦

咪撚賭波啦，買返六合彩算啦

1.2x1 明明係1.2，師兄點計到1.33?

咪撚覆d假膠啦

單頭買臭腳fg穩

會贏double ! 好似21點咁

kai蛇買幾大 俾d參考

重心？

1.2+0.11咪1.33囉，唔識計數呀

咁勁

100蚊g chi重心

邊有咁多重心講左唔係成日有

戒賭啦

搞笑啫 唔好認真

慢慢研究 重心重質不重量

寧缺勿濫

悉尼好抵買

臭腳

扮新手既，以為自己好撚好笑
真新手既，執定書包聽朝返啦

返學*

跟唔切

前鋒讓球主客和買左[-1 ]

主

Same啱啱收工

水手

名古屋 1-0

頂 岩岩做緊野 跟唔切

水手
臭腳 入波呀

Fined

0:1

針

Jump

收皮了

秒針

冇呀報下分 Sorry大佬

一爆爆兩條飛

Kai Sir 啲fg好唔掂

Kai sir不如玩盤算了

喺

夜晚跟好似穩陣啲

Kai sir 亞冠收手啦

以後KaiSir度完fg可以自己買對家

法國你唔熟果啲波 都一定開對家

炒了

單頭買埋水手fg

齊買川崎前鋒贏，應該ok掛

我買左客盤

山雞又大炒

同路 悉尼老鼠+1

邊場？

爆冷日

唔玩住
等夜d

支持 日本波 亞冠好難玩

想等老鼠果場高水入角
19前鋒刷角

傻撚咗，街sir最撚勁係fg喎
19盃賽就自己醒水唔好落咁大啦

水手請立即入波

開曬對家
串埋就fat了

成班盲撚黎？
日本波 當亞冠

咪就係

弱智真係咪撚賭波啦

魚2 0

反cup2粒

街蛇仲未走出個場澳假陰霾下

買哂上海大波 半場0粒 正

魚2.5B
2:1

留力今晚啦 亞冠可以收一收手

串左現代大波 可以等針

加一

悉尼
神船

悉尼頂住 唔想豬哂

lm

屌由上季開始想長追西鯨 但次次都開左波先見到

Kai sir 7點玩唔玩

0.5/1b等高水

前鋒頂盡1粒啦 都唔知做乜咁

重注左悉尼

幾場都食哂屎唔識入波咁

前峰fg

悉尼

gun

串左亞冠主隊fg

主飛s?

主隊s?

1.91入了

68min仲fg？
不過我跟

Yes

死人前鋒等多陣先刷角係咪唔得

前鋒入未 係咪又要屌

齊屌

前鋒

自己買左發現同路

追前鋒不如0.5/1啦

唔同 入一粒得半格。水低
高水玩fg

前鋒 砲友 全北立即入

紅格睇路

前鋒 廢車快入

凍過水

2.5

屌撚到你入 前鋒

前鋒快入

快啦

上啦前鋒 屌你個閪

Goal

高

Goallllll

Goal!!!

川綺後衛

買左即場大 入多粒

真係唔屌唔撚識入

到尾就好了 買埋主

感覺老鼠會即入翻粒1:1

前鋒上啦屌

買左-1呀 屌死佢地啦前鋒

唔洗多最緊要準
尋晚祖記執唔少 多謝大佬

3.20

Cover番2x1

想10上1000 岩岩過左第一關

唔敢去

thanks kai蛇 前鋒fg

神船

Kai sir介唔介意下次講埋注碼 會容易啲分配

好彩贏半格盤 同半格波

回唔翻fg條數要再追

車 fg ?

仲有冇水

2000 北京主盤點睇

可以買1蚊注賽馬新手

點解我買親神船都針

根本神船都冇試過贏盤

有名你叫神戶鐵達尼

真係唔明細注多數都中 大小小注就針到仆街搞到贏番黎嗰小小又輸番晒

長追對家必正數

只係細注咁咪穩贏

車第2球

要屌爛車了

Gun了

全北快入

中柱

北仔

who

屌到你入呀車仔

車

屌到入

廢車快入

車快入

快入啦頂你

快入

廢車

比多3C

全北入2球 兩個月唔打飛機

一齊屌到佢入

入呀

車仔

大大力屌

爛車快入

車！

快手

買左客勝，反cup啊爛車

唔屌唔入 上啦

導演見字請落單入波

快入
入到我改名叫全北汽車

絕殺1球加時再1球啊導演

入到今晚齋戒唔扑野

賤種車 角都唔識刷
真係係主勝盃

入

入到我連登名叫全北汽車2

加油

快入啦

得返幾分鐘

入未！！

汽車gogogo

又要玩心

絕殺啦

入球汽車

又係唔屌唔識入

比多C

和唔到了 無時間啦

喊出黎啊

再唔入就輸哂了

買左五萬..車快D入

咁重

屌你入呀

....cls

入多粒 比多C

molamola

飛？

完了

勿灰心

12 m

未

亞盃真係好惡賭

又豬

放棄亞冠

爛車真係痴線 買佢說輸 唔買說贏

垃圾汽車 少少錢都唔比我

買佢就輸 唔買就贏

買咗主頭先唔敢出聲

輸到怕唔敢買血鑽

等角

買左血鑽盤 祝我好運

受讓半一?

平半

同路 差一角

屌..落緊飛佢就角左
6.5B 4.9
5.5B 2.25 唉落唔到 跌過千

都可能得 比人禁屌全場都可以00

1:0

Fake

炸

嚇死

客FG

GG 跌錢

CASHOUT後跌20%繼續努力

頭先場角入唔到早D抖今晚睇下追唔追下數

點追

追緊5k 琴日cashout左500 今日轉頭又入返 日假輸曬

我本身贏2k俾亞冠陰到輸撚轉頭入5百重新岀發

尋晚重心冇gun?

巴對里 3.5B 有冇人跟

跟左，但本身亞冠輸到好少本就算all in 都無回太多

拜平半 點睇？

All in 曬100落阿積士主其，有無同路

主其他

-3球算啦預波膽都係四比零五比零左右

主其 3.8 笑死

琴日曼城都咁諗，點知就miss左直頭讓球都無買

有我喺度再加埋打廢隊咁都唔all in

入球大細4.5s都係1.7倍
有機會4:0

諗緊下盤

呢2輸歐冠都是主場win喎
利上場主場都攻唔入
今場窄窄地

呢場變化太大要即場mom住

相反相搏利記主勝

拜仁如果主攻其實仲岩利記打

拜仁不嬲主場無作客咁好

樓主？

等kai蛇重心

樓豬歐聯出唔出

Kai蛇今晚玩唔玩

大家英冠有冇心水

Kai Sir 今晚拜仁v利記有重心？

跪求kai蛇還岀水

我估街蛇要利記

阿積士11.5s有無同路

無就早抖留力聽日

有

拜仁對利物浦有冇心水
利物浦 好似全員上限，狗會賠率似偏向拜仁勝

歐盤都偏拜仁
做人定做猁狗 自己諗

拜仁上場對利物浦好似係賽和

有冇輕重心

上場作客嘛但以波論波 今場利物浦入到1球 拜仁就1定要贏 和都出唔到線 馬會晉級本身2隊都1.85 傾左利物浦

Now 拜1.90/1.80利

利主場 今場就

呢場樓主估中既話即上神枱

和波 下盤 加時 12m 痢勝

諗法一樣

買痢晉

識買一定係買利記串里昂

Fatfat

Kai 蛇呢

Kai 蛇要私食一排等啲運返嚟先

買拜晉級 信狗會歐盤賠率

Kai sir唔會咁易放棄嘅

等多kai sir一分鐘就買

不過有時係唔買仲好

冇街蛇 自己on99又輸幾千

啱啱先買完拜利同巴里無入波即刻響曬機 無街sir輸到甩七六

買主入就客入，買客入就主入 ，屌今晚都輸幾千

我連追無入波次次買完一兩分鐘佢就入波 想搵掟高高地嘅跳

點解上半唔買角呢6.5 7.5 明機會啦

重注左呢個

訓醒收錢

樓主 收咗山？

差一角

真買半大就0入球 買角大就差一個角

買左10.5 佢就10

Kai sir 等你救我地

kai蛇墨盃冇心水？

咪賭墨盃啦

FC W

KAI SIR教路都有輸有嬴 圍番都有嬴
一唔係度就豬哂

唔識買就跟實啦
自己亂買冇著數

又要跟人 即係想贏啦 人地唔喺到又多手鳩買為乜呢

細注姐 手痕

kai sir成晚無浦頭？

今晚車0/-0.5大家點睇？

車仔串阿記

好想allin

好多野做

All咗 車

阿記實反cup 信者得救

2x1 車仔盤+阿記晉級 Fat Fat？

啲數據咁差

慢慢
賭波好閒

成日買大買大
有冇諗過買細先贏到錢?

買完細 最後果十分鐘可以鍛練心臟強度
利申：成日比d絕殺角 絕殺goal激到心臟好健康

Ajax 拜仁角細送錢唔識買?

咁癲

其實唔係幾明5x5姐係點 有d又串多d

Google解答到你 自己查啦屌

祝巴打好運

諗住有巴打幫下姐

阿晉有1.82唔通係伏

拿玻里受讓好似買得過

好撚癲

買左雷恩晉係咪針左

相唔相信奇蹟

有冇咁多隊反cup再晉呀

阿妓贏唔到兩粒咪晉

係無架應該好多人今晚會爆

樓主

有無同路

買咗車客勝

訓醒聽朝收錢
利申都有單買車仔客勝

車仔呢期真係唔掂

係擔心又悶和姐

車仔同拿波里上回合贏左3比0
應該唔急住贏

串左客性，信埋佢今次

Skip

我都唔多信

Kai sir今晚唔玩？

半和cashed

跟來少注玩一下

得聽日

等候Kai sir

樓主 我們到了

樓主 大家到了

恭請樓主

恭候樓主救世

我地到晒喇

Kai sir 唔撚係輸到縮撚埋啊？ 邊個冇輸過 快啲同我行出嚟

kai蛇今日忙
畀人抖抖啦

咪催啦

Kai蛇得閒自然會出㗎啦
咪催人啦你班hihi

Kai sir今次真瞓

人地kai sir 得閒出、想出就自然會出嫁啦
你地催催催有鬼用咩？老奉出嫁？人地都有自已生活嫁大佬

基輔下一隊入球 3.05 300

彈票

巴打好慘

跟左樓上車win 500
等收錢

買左10車仔ng反而中

車仔ng 1.46 200

拿玻ng 2.01 500

車3.5 大 gogogo

拿玻入啦好冇

車ng

仲追

同路

追一球

thx

我都覺得入唔到 收皮了

恭喜恭喜，我唔敢追

都啱 我其實一開始睇好拿玻點知會咁

拿玻里

一齊幫巴打叫拿坡

屌到佢入

屌完自己都心虛 算了 訓覺

華倫西亞終於被人入
回左少少血 仲以為成場ng

靚到

拿玻又比人入

我屌

聖彼得堡盤，呢場都幾firm

拿坡里成隊落地獄啦屌你老母

痴線華倫西亞追返球

咁遠都入

首回合贏緊3粒次回合渣流灘是常識

今場車仔表示...

英超點同 最近你睇下邊隊英超唔係大炒

5分鐘爆左

陰公

easy

睇好雷恩

我冇睇好雷恩 純粹博下

我都買左雷恩讓球
睇好雷恩喇會比人大炒

過來我度 睇下點解

唔*

法蘭克福ng

西維爾ng

閪維2

oh good

屌 越位

西維爾

12碼！！！！

Goal！！！！！！收錢訓覺

買個陣賠率變左 最後冇買到

有幾firm?

會輸

仆街啦你

瞓醒阿晉收錢

西維爾針

屌你第一日賭波？

戒賭

10x 分鐘呀
加時呀

輸到今個月得返五舊
如何可以谷底反彈

等kai sir打救

等kai蛇重心all in

順便去驗下腦啦

歐洲賽平注買big6 真係fatfat

有冇同路 祝齊羊

kai蛇出黎玩澳假啦

因為係澳假所以其實諗過入14.5b

13.5先啱

師兄我連個注碼都同你一樣
好邪

變左1.6 唔入住

傻鳩

第一日賭？ 馬會係鐘意咁樣唔派錢 要去搵職員嘈先派

1.7x落飛 買唔到
出去已變1.6x
買10.5b算
齊贏

10.5b都係得1.95搞錯

等買即場角大

惗緊買唔買埋10.5B

我2.05落飛

有冇阿德同路？

呀德一定得

阿德

阿德號？

阿德2:0波膽 買左3萬

圖呢

9up冇難度

想入角球 佢又一路刷

14⻆

半大是否不智

100 蚊跟大佬打大佬

冇圖講咩都得

我都係放棄算

我都放棄

一路12.5 13.5b買唔落手

輸撚到仆街。買10場輸10場
我都買左半大

0:1 比多粒

仲差粒

快撚手11 02乜9都好

0:2

以後澳職半場波膽買10/01收到手軟

又block一個

10.5b gogogo

報假波真係死全家

半大針

兩邊攻都有攻勢，但柏g略勝，唔敢入ng轉盤試下入球大

9.5b 10.5b gel

追埋13.5b好冇？

追左2.5b

買反cup

馬會 cashed

gun 50

反cup

唔好咁痴線啦

屌
宜家補左2萬1:1希望補得番

黎多1個⻆

比多兩個角球我

仲有25分鐘 你穩陣啦

屌 又吹水 走啦

開始冇角了

20蚊當跌左算啦

2－2派2個100

買左2:0 100

Lm

比多兩個角

角球呀屌你老母

⻆啊

仆街allin曬9.5 10.5b
入完錢想買15.5b 封左

Del馬會account了

正 14.5

冇18角啦

02完場 冰封入球

0:2完場收足

我隔離個阿叔

17都中 嚇死

客受平半？

有膽量

痴撚線

買得100 sad

有受平半咩

張圖低清都咁誇張既
240p

呢場都有得針？
咪晨早講哂買9.5b/10.5b

假架。屌。幾年前張飛。無日期。
今日場波係客讓

我13.5b都過到 @4.1x 可惜無all in

係囉屌，一見上半5個，就唔追了，14.5都得反2.x倍，痴線

開波前見到係澳假 都知9.5b一定過 不過13.5b無吉屎all in

0030 8.5b有無同路

Kai Sir唔係到 輸到Pk

Kai sir 等你玩0130

應該等推到爆post,樓主就會永遠深潛

可能太準比馬會警告

艾斯賓路拿在對賽往績上佔優，近7次聯賽對侯治柏度3勝4負未輸過

好耐冇見kai蛇 有d懷念

0030 森馬讓球@1.69 有無同路 似可以一戰

轉左讓一

訓撚左身

差一球

diu 半一得1.7低水 諗住唔買 睇下佢會唔會轉盤
臨開波睇轉 左一球 仆街都係得1.7幾

一開始有1.83 但以為會贏一球走盤冇買 點知

冇kai sir 靜左好多

無kai sir輸左一半錢

我反而win左800
小注玩

1435 澳假 11.5b 有無同路 諗緊all唔all in

冇左Kai sir 好大獲🤦🏻‍♂️

同路@1.90

diu 本身想買2串1
2場客
唔敢買歷木 淨係要左天鵝w+盤

出現了

連kai sir都番埋黎

呢兩日有d事所以拎走哂現金
冇得賭
下個月先

照出料ok?

支持樓主

等你

好掛住樓主

take care

多謝kai sir之前嘅水

等你返嚟帶領

食神歸位

今晚西甲 候爾斯卡盤有無得諗

同路, 榜尾隊要讓平半,搏佢搶分護級

聖保利平手盤 有無同路？

派錢波

哩場鬼鬼地

希望唔洗叫波叫到斷氣我係驚聖保利讓分比辛特咋

5點日乙個盤同水位一模一樣 照開正路

支持kai sir

唔該ching

今晚皇馬anyone?

3粒 而家又風流波 skip 安全d

既然樓主暫時休息 我都休息了 唔亂賭 廢事輸返

施丹復出第一個主場
睇好

入左3500 試下去到幾遠
1. 水晶第2球

中但係買緊時入左

秒goal

秒

買唔到

太快了

入左3500 試下去到幾遠
1. 水晶第2球✅

得4分鐘比大家入

入左3500 試下去到幾遠
1. 水晶第2球✅
2.水晶晉級

邊有咁快gun到

跟唔切屌那星

kai蛇次次都係咁

有冇注碼睇下

我得3500 冇咩好參考

跟呀

上呀

仲有幾多分鐘

一日未完場都唔可以放棄

cup

Cup ar

連埋補時10左右

快d上

cup！

無鳥，11.5角大超高水應該等完場

齊買讓球？

即12c,連登真係好燈

串左，唔單頭了

又有得叫波歡迎kai sir回歸

跟咗五百

跟跟

跟

想買客

01

好黑

秒被goal

跟唔到

追多球

唔緊要呀，細注返啲慢慢追返

入錯客

追多球 被人禁屌緊 跟唔落

森多next goal?

gun
呢球有信念

墨城禁屌

02

痴線 醫院波送人死

又中對面

唔好氣餒

唔好追呢場啦唔該

12

依加先入...唉..無咩錢弓弓

跟住點好

皇馬買唔買

法乙開到半大 派100 開到先留名

讓球

益呢到啲手足！

收手啦 死人啦

3-1

好難觸摸呀

笑撚死

抖抖先 唔急

想繼續森多next goal

真係要，反正今晚咁多波

坤？

般尼+0/+0.5 有冇同路？

對家紅咗

等收錢

收錢啦

追左兩口 諗緊博唔博多口

冇買怕

追客又主入連跌3口

般第2球 買重 @1.88

般茅？

般尼啊

笑左

睇唔清楚第二球sor

封左盤咩事

屌想買就入

11

Casheddd

goalllll

十二碼

即goal

Cashed

勁到

諗住升小小水再買
結果一開波就入咗

一買就入

多謝樓主

多謝kai sir

Kai蛇好波

多謝佳蛇

kai🐍好嘢

買左般矛,之後一睇以為買錯,應該買般尼,最後有錢收

仲有無

cashed

想追般矛多球

般尼ng點睇

good luck
無論係波定生活
好嘅開始

有人般尼 11.5b?

跟左

皇馬屌佢老母

who need c朗？

般尼ng仲有無

大波-2

屌啦 90分鐘俾人入
下盤mo la mo la
對家3分鐘食紅都可以輸
屌

皇馬ng 中 派錢咁款

李城臨尾升到20倍 早左買

皇馬覺得仲有球 賓周馬都未入

屌找卡數入乜撚 買左上盤

羅馬fg

狼隊盤買得過嘛？呢隊野對強隊好似有加乘

重心重注唔係成日有

gchi

Gunnnn

Gunnnnnnnnn

Kai Sir你啲fg
小弟今注有啲保留

Gunnnnnnn

all in 回本

唔好all in 羅馬fg ……信我，有危機

all in ed屌吾好嚇我😭😭

kai蛇冇話重注你學咩人all in

g9g

加多場多仔

盤?
fg?

Fg?

盤定fg

通常一保留就中 跟就針

多蒙特？

真

同路 買左羅馬盤 齊嬴

盤又得fg又得 會炒啦

10

即刻10

gg

捉到路

上啦多仔

應該保留

德甲果場？

我會敢講多仔盤可以重注

重注對家人日反cup 日

最後40隊埋多仔了

Kai sir咁講 我重注了

收到

重心一定跟

係我啊 公平啊

咁都撞到 個gp仲健在?

最後了

史帕入左球羅馬即時由1.86彈上3.70

無人講野啦

今次直屌客勝，多仔上！

重注左 相信

同路 齊羊

哈化goallllllllll

又中

..

多仔01

咩料

10...

炸？

屌，針爆晒添

龍門甩手

VAR

反cup啦

戒一戒賭先

準備買fg就入 好彩load得慢
不過買左客 HT
GCHI